C朗同蘇亞雷C 邊個身體質素勁啲

速度，身位，跳高，對抗性等等

Maximum speed 應該得巴爾同禾仔有得同c7比

跳高都係c朗

身位差唔多

射術 技術 同 大局觀 就咬咬好似勁d

對抗性
禁區外：so9>c7
禁區內：so9=c7

修正....
離身...

跳水 兩個都咁勁

速度：阿朗
身位：各有千秋
跳高：阿朗
對抗性：哨牙

Ching 牙蘇禁區內身體質素衰過60歲比利，點比